睇下人地塊盾

幾咁型
我地啲盾係咪可以有翻個造型
到時俾狗逗都可以話喺cosplay道具嘛

睇下人地舊二頭肌先啦
個盾應該好重

用鋁得唔得，反正唔使擋真子彈，可以輕量化啲

有冇諗過點解要右手拎

就咁執隻平底鑊可能仲好過佢進可攻退可守

香港都有美隊，人地出事，泛呢極速割冇任何支援過咋ma